{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 라팡드포레펜션(비발디파크 근처) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数やオプションなどの追加料金は現場決済です。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので避けなければなりません。 バーベキュー施設は提供されており、2人までは15,000ウォン、2人超過の場合は1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 ワイヤレスインターネットやカフェテリアもあり、基本的な調味料も提供されています。 駐車スペースと送迎サービスも可能です。 石山渓谷が周辺にあり、周辺の観光地として石山渓谷、龍門山、レールバイクなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加人数やオプションの料金は現地でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室ができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊時間を守っていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の破損や紛失には宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式での料理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。追加料金が発生しますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ワイヤレスインターネットやカフェテリアはありますか？",
            "answer": "はい、ワイヤレスインターネットやカフェテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場と送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には石山渓谷、龍門山、レールバイクなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 500
    }
}